我要同所有冷氣軍師講

我屌哂你地老母
尤其是話阻住旅客入去果啲
今日人少過琴日
現場用其他方法去達成癱瘓機場點解要屌？
就係因為你地留哂係屋企 現場先要主動去圍堵入口
如果今日同琴日一樣咁多人現場洗咁做？